\documentclass{wissdoc}
% Autor: Chi Trung Nguyen 2013-2014, chitrungnguyen <at> me.com
% Vorlagenautor: Roland Bless 1996-2009, bless <at> kit.edu
% ----------------------------------------------------------------
% Projekt AMAFFT
% ----------------------------------------------------------------
%%
%% $Id: thesis.tex 65 2012-05-10 10:32:11Z bless $
%%
% wissdoc Optionen: draft, relaxed, pdf --> siehe wissdoc.cls
% ------------------------------------------------------------------
% Weitere packages: (Dokumentation dazu durch "latex <package>.dtx")
\usepackage[numbers,sort&compress]{natbib}
\usepackage{float}
\restylefloat{table} %!damit tabellen dort auftauchen, wo sie beschrieben werden([H] benutzen!)
\usepackage[official]{eurosym} % für Eurosymbol
\usepackage{listings} %für Quellcode
\lstset{
  literate={Ö}{{\"O}}1
{Ä}{{\"A}}1
{Ü}{{\"U}}1
{ß}{{\ss}}2
{ü}{{\"u}}1
{ä}{{\"a}}1
{ö}{{\"o}}1
}
% \usepackage{varioref}
% \usepackage{verbatim}
% \usepackage{float}    %z.B. \floatstyle{ruled}\restylefloat{figure}
% \usepackage{subfigure}
% \usepackage{fancybox} % für schattierte,ovale Boxen etc.
% \usepackage{tabularx} % automatische Spaltenbreite
% \usepackage{supertab} % mehrseitige Tabellen
% \usepackage[svnon,svnfoot]{svnver} % SVN Versionsinformation 
%% ---------------- end of usepackages -------------

%\svnversion{$Id: thesis.tex 65 2012-05-10 10:32:11Z bless $} % In case that you want to include version information in the footer

%% Informationen für die PDF-Datei
\hypersetup{
 pdfauthor={Maren Amthor, Florian Holzner, Andreas Hornig, Chi Trung Nguyen, Florian Weber, Amelie Zeiler},
 pdftitle={Entwicklung einer Datenbank für die Straßenbaumaßnahmen zur Unterstützung des Breitbandausbaus}
 pdfsubject={Projekbericht für das Modul Wissenschaftlich Angeleitete Berufspraxis 2},
 pdfkeywords={WAB2, Projektbericht, AMAFFT}
}

% Macros, nicht unbedingt notwendig
\input{macros}

% Print URLs not in Typewriter Font
\def\UrlFont{\rm}

\newcommand{\blankpage}{% Leerseite ohne Seitennummer, nächste Seite rechts
 \clearpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}
}

%% Einstellungen für das gesamte Dokument

% Trennhilfen
% Wichtig! 
% Im ngerman-paket sind zusätzlich folgende Trennhinweise enthalten:
% "- = zusätzliche Trennstelle
% "| = Vermeidung von Ligaturen und mögliche Trennung (bsp: Schaf"|fell)
% "~ = Bindestrich an dem keine Trennung erlaubt ist (bsp: bergauf und "~ab)
% "= = Bindestrich bei dem Worte vor und dahinter getrennt werden dürfen
% "" = Trennstelle ohne Erzeugung eines Trennstrichs (bsp: und/""oder)

% Trennhinweise fuer Woerter hier beschreiben
\hyphenation{
% Pro-to-koll-in-stan-zen
% Ma-na-ge-ment  Netz-werk-ele-men-ten
% Netz-werk Netz-werk-re-ser-vie-rung
% Netz-werk-adap-ter Fein-ju-stier-ung
% Da-ten-strom-spe-zi-fi-ka-tion Pa-ket-rumpf
% Kon-troll-in-stanz
}

% Index-Datei öffnen
\ifnotdraft{\makeindex}
%%%%%%%%%%%%%% includeonly %%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Es werden nur die Teile eingebunden, die hier 
% aufgefuehrt sind!
\includeonly{%
titelseite,%
%erklaerung,% Ist in KA Pflicht für Diplomarbeiten
einleitung,% Motivation, Zielsetzung, Gliederung
projektplanung,% Projektplanung 
umsetzung,
%konzept,   % Konzeptioneller Entwurf
%logisch,   % Logischer Entwurf
%datenbank,  % Datenbankdefinition
%physischer,  % Physischer Entwurf
ausblick  % Ausblick in die Zukunft
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}

\frontmatter
\pagenumbering{roman}
\ifnotdraft{
 \include{titelseite}
 \blankpage % Leerseite auf Titelrückseite
 %
 % Die folgende Erklärung ist für Diplomarbeiten Pflicht
 % (siehe Prüfungsordnung), für Studienarbeiten nicht notwendig
 %\include{erklaerung}
 \blankpage % Leerseite auf Erklärungsrückseite
}
%
%% *************** Hier geht's ab ****************
%% ++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
%% Verzeichnisse
%% ++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
\ifnotdraft{
{\parskip 0pt\tableofcontents} % toc bitte einzeilig
\blankpage
%\listoffigures
%\blankpage
%\listoftables
%\blankpage
}


%% ++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
%% Hauptteil
%% ++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
\graphicspath{{Bilder/}}

\mainmatter
\pagenumbering{arabic}
\include{einleitung}  % Einleitung
\include{projektplanung}  % Projektplanung
\include{umsetzung}
%\include{konzept}     % Konzeptioneller Entwurf
%\include{logisch}     % Logischer Entwurf
%\include{datenbank}    % Datenbankdefinition
%\include{physischer}   % Physischer Entwurf
\include{ausblick}   % Ausblick in die Zukunft

%% ++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
%% Anhang
%% ++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
\phantomsection
\appendix
\include{
\input{anhang_a}
\input{anhang_b}}

%% ++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
%% Literatur
%% ++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
%  mit dem Befehl \nocite werden auch nicht 
%  zitierte Referenzen abgedruckt
\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{\bibname}
%%
%\nocite{*} % nur angeben, wenn auch nicht im Text zitierte Quellen 
           % erscheinen sollen
\bibliographystyle{ieeetr} % mit abgekürzten Vornamen der Autoren
%\bibliographystyle{gerplain} % abbrvnat unsrtnat
%\bibliographystyle{plainurl} % abbrvnat unsrtnat
% spezielle Zitierstile: Labels mit vier Buchstaben und Jahreszahl
%\bibliographystyle{itmalpha}  % ausgeschriebene Vornamen der Autoren
\bibliography{thesis}

\listoffigures
\listoftables
%% ++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
%% Index
%% ++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
\ifnotdraft{
\cleardoublepage
\phantomsection
\printindex            % Index, Stichwortverzeichnis
}
\end{document}
%% end of file
